愚人節不愚人 所以我係個好人

因為你無朋友可以俾你整古

摺埋

女神讚你係好人

從來
女神唔需要簡日子
俾好人卡

無 有都好小氣
唔玩得